2018 美國Black Friday 黑色星期五優惠討論區 (12) 賽後報告

相信大家都係等貨到

Between 1001又唔開post

枕頭早左到, 已入本地倉
我個係Neck pillows 4.6lbs
UPS 係4.5lbs
bns

我d貨最早3號先到港，有d未ship

22 號訂既wiggle 終於今日到左，size無去門市試都岩岩好

BuyAndShip差5件，加油
BuyAndShip 德國倉幾時先上機呀？話排機位排咗幾日啦

今朝都收到Lovell 對UB 門市試完size 岩岩好

27號買 未ship

Sns仲係processing

Wiggle淨係2日前收到一對，另一對早訂15分鐘但到而家都無影

Sns其實係咪應該要cut,等左一星期都仲係processing，但佢話sale期間都係2日就ship到，平時就24小時
Email客服唔覆
有人又係sns訂野但4日後已經拎貨著埋

Jack Wills買左件M size jumper, 琴日去試左應該唔啱。
有冇標準身高既連登仔接收左佢？

tg me:
利申: 174, 70kg M size太大件

shipbao delaware攪咩
買左個連登枕寄到左5日都仲係未入倉
有冇人都係咁樣樣

Buyup係咪黑店黎 Amazon話星期一到左，到今日buyup都話收唔到

buyup係淘寶先會用
美國倉好似新開

用bns好過喇 起碼啲status 出得快

似係爆左未搞到 我bns都要入左倉等兩日先ship

我由1爬到11，除左有師兄分享上年點買之外(今年已不適用)，完全冇人講
但我見有人係買到，問佢點買唔肯講

雖然冇話老馮要幫人，但對於呢D人黎講，呢個post既用途只係
淨係入黎吸人料、show off自己買到人地買唔到，屌9伸手黨
再無其它.....好無言

bf都玩到尾聲，都係要收埋自己玩
我自己知既都有答吓人，提吓人，可惜唔係個個都咁諗....

兩張單，一張黎緊香港，一張失左蹤，問佢地客服仲叫我問Amazon拎簽收底單

另外想答返11，官網買dyson果位師兄
出 assign.admin 即係cut左架啦，就算用 credit card 過到佢個 system
唔出呢句個 status 都係 waiting，唔會出貨....
我試左幾個地址，credit card paypal都試過
加埋hold左我萬鳩幾蚊....冇本事試落去啦....

US?

wiggle 22號買而家都未到 但見你哋都話收到

想問下CHING bns 個集運係點嘅呢
例如我有3件郵件，佢係咪會個別送件到香港，再集運去指定地點取件？最終跟重量收番運費
而唔會集齊3件先運去香港咁樣
見官網個出庫無野可以 control，好似同我理解嘅集運唔同咁

係呀

我買個袋前日送到，今日睇已出倉
冇你咁耐

我反而覺得幾好， 唔使理

來左香港先選擇

唔該師兄先，咁師兄之前用邊間運? credit card 定paypal?可唔可以暗示吓?

我用visa

Ching ,你係咪都係寄去buyup PORTLAND個倉

之前高登好好多
就算連登之前都冇咁衰
今年我見d人問兩句就俾人屌到反艇
其實有咩伸手唔伸手 討論係share架啦
係連登先咁戇鳩
又加密又tg又收收埋埋買撚完先講
驚死蝕底俾人咁 勁嘔心

有無sns苦主？
想cancel張order, cs又係唔撚覆，但credit就照hold
係咪要打去card centre叫佢攪cancel

Thanks
暫時得一件出咗庫，一件入咗庫一件未到倉
慢慢等下先

newegg買嘅G613到咗
都算快

wiggle對ub終於送咗嚟啦

［member] 我都收唔到
個收貨人名唔係buyup, 簽條友叫XINJIE。怕寄錯 [/member]

依家係留名睇包膠

係呀 清你都衰左？

無呀 兩張單同一個account 地址咩都一樣

我第一部v10 animal用paypal都係assign.admin左
另外落多左部v10 absoulute 用visa
好撚驚佢出晒2部

兩個枕頭到左香港倉，bns計8磅

我1個Ergo Neck Pillow入香港倉
bns 2.4lb

等xmas sale再買

第一時間見有優惠share出黎咪又係比人屌
連登仔係咁架啦 所以自己食咪算 加上個個post起碼一半頁數都係伸手黨問code 問集運
點會吸引到人share link

有一單就未寄到，另一單就UPS話有人簽收咗，但我睇buyup個網就話未收 btw你有無留意ups話簽咗收條友係咩名，係咪X字頭

其實問係唔緊要但係你態度都要好D啦，唔該都冇句唔係等比人屌咩

放心，應該兩部都唔會出.....
師兄你用邊間運？

shitbao

拍爛檔查下Fedex計你幾多磅

有D問題我答咗三個post之後，頂唔順封咀算

UPS都係寫8

另一單，只買一個UPS計6.8LBS, 今次仆街了

都係差60蚊啫，自用平過香港買就ok啦。

但唔明點解另一個ching一個只計2.8，但amazon都寫個枕頭重3.1 lbs

點解仲輕左？

應該唔止2.4，件貨重都3.1

冇人講過既，佢哋就share自己買到，cap埋圖俾你睇
只係唔講方法，提示都唔俾，刷吓優越感....
有人講過既，就屌你唔爬文，刷吓正義感....

我都見到，果D真係抵屌既

暫時Fedex 4件計我17 磅 / 7.71 公斤

一對鞋3.4lb

行山boots咪仆街

點都貴唔過直送/香港買。
上網睇同一對鞋香港過千，美國賣75。一開始見佢本土免運，諗住睇下有冇得直送，一睇居然話shipping 69.99，諗都唔使諗直接集運

銀色arro 22已收貨

輕過ups計！？

我唔見左果個係話擺左係front door 咋

同UPS重量一樣

一個Symphony Pillow ...BNS計我5.8磅..屌

我一個重6.8，我慘過你

同你同一款，你幫手睇下快遞計幾重？

推

點樣睇到UPS計幾重呀?

追蹤

fedex睇到我兩個symphony 9.1lbs 未入bns

個追蹤編號係唔係輸入BNS件野既貨件編號? 定係第2個黎?
我輸入完BNS件野既貨件編號佢無法追蹤 第一次用唔係好識

Tracking ID喎

有冇人用BNS集運個簽收人係USCZN?
見佢平時簽收都係BNS, 咁岩件野又一直未入倉, 平時果D都係隔左一陣就入

唔該晒

咁即係幾多磅？

直接問bns啦

me too~第一件係BNS收, 第2件就係USCZN, 但見佢都入晒倉, 冇理到

25號買嘅ub, 琴日朝早已收貨

搞左一大輪...我先發現係ship by amazon logistics去BNS美國個倉第一次係amazon買野唔係好識...見你地個個都UPS..我係BNS個網又見到D貨係用UPS快遞我以為自己一直係UPS

新post再祝大家同我一樣

我有件貨AMAZON都係咁SHOW...
但BNS係收左件貨...已經海外出庫埋..所以無理到

UB到左 枕頭聽日應該拎得

直運香港隻ssd 7蚊usd到
唔洗諗啦

我對寄失埋 cs話 要一個月後 無人簽收 再退番英國後 先會比錢
前post有巴打比人代簽埋 渣都無

我冇tracking no. 之前聽巴打話郵局上門冇人收會比張紙你去拎 但紙都冇 點先係咪寄失咗

我email問過如果1個月都未收到就再聯絡佢攪

利申:收左貨

thanks 巴打

我係22號買 本身諗住問佢有冇tracking no. 佢咁覆我 你參考下

唔洗咁灰 我22號買黑色同樣未收到

通常出貨後1星期都無收到同門口無掛號信就gg

之前寄失，佢咁答我
We’d expect deliveries outside the EU to take approximately 7-10 working days and in almost all cases, we can track the orders with the tracking link provided by the carrier. With your order however, tracking was not offered in the option chosen. 如果你無比錢 track..

Orders are delivered within the time specified, but there is the odd exception with Customs delays and this is out of our scope. For the orders that don’t make it in this time, we have to follow the steps set by the postal and courier systems and must allow for 25 working days to have passed from the date of despatch.

If your order has not arrived by xx/12/2018

結論：唔好慳果兩磅

巴打係咪大件野黎 我5個枕頭total~19lbs唔知關唔關事

星期一先問，佢話48hrs未入倉先問

我收左ssd裝windows中…其實都唔知點解買又要搞一大餐

睇下4號前到未 唔該巴打

wiggle UB 今朝收到
21號落單 22號despatch 寫住3號到
算係準時啦
有包糖但係冇coupon

上網買前冇試過，買左8.5係snug fit，買大半碼或者一碼會好d（本身有對adi samba 9號覺得大左所以今次size down，果然每款對都唔同）

心思思想買多對 而家應該£70重買到

原來已經加返價...自

買到呀 lovell rugby仲做緊

bns 1/12出美國倉 8/12先到香港

寄fedex 卡左喺chicago
status寫住代決 姐係點

差唔多 30號出倉 7到港 但係其他貨未出倉

Levi's買咗一件外套一條褲 用piece up留名出包膠

兩個pro mid枕頭用shipbao今日到咗香港， 加埋10.4 磅

Thank you for shopping with Barneys New York.

Great news! Your order has shipped.

我都係

用順豐

寄邊個倉咁快

wiggle 22訂 23寄
今日已到

幫手去UPS個網睇下件貨幾重

SF，仲要個track number唔work

巴打被cut單係咪會出email?

原來UPS都4.1lb, 會唔會係bns手勢好拆左盒?
一係bns磅錯左~

你好彩，收少左你錢

我見Amazon寫物品淨重都3.1磅，肯定入錯啦

乜都冇架，我同佢地通左幾次mail
問一次等2日先覆，內容hea答，答左等於冇答咁
總之個message係cut左架啦，我都係用shipbao

我都係22號到依家都未有，係咪要搵cs

4號前睇下到未

唯有等下星期

有冇巴打adidas us 買野？

仲未出貨

幾時會係BNS度知道個重量?

到HK先知

收到掛號信了 原來果時屋企冇人

我隻apple watch
UPS話1.1
BNS計1.4

我仲未ship

有無巴打知道buyup間野我都未揀件貨集運但佢已經話空運中

我買左對vans slip on都2.8lb啦 其實鞋過硬3lb

第一次買? 外國D不嬲都係運曬返香港先集運

，好似全世界得我仲未收到

我contact the JW UK online chat 終於等到佢online
shipping 公司話未收到件
JW 就話要10日先可以同我講寄失左
姐係9成寄去shipping 公司途中寄失左
唉，好on9
我24號落單

屌 個枕頭係ups得1.6lbs 係咪中左伏?

Jackwills一張單分開3個shipping

SNS苦主
差佢未ship

我一張單有3件野分左2個shipping dispatch左
仲有件野冇消息

fossil gen 4最平你地買到幾錢

咁無分別，都係計兩磅

咁咪夠平

得個箱

各位用咗Gobuyship 嘅有冇任何消息？
連上機未都未有update

Send左email去問

Hello!

Thank you for your email!

We‘re currently experiencing a slight delay in the packing and shipping of orders due to an increased amount of orders coming in past few days. We are doing our very best to get all orders shipped as soon as possible, but some deliveries may be delayed with a few days.

We sincerely apologize for any inconvenience caused and thank you for shown patience.

Kind regards,
Emma SNS

唔介意等，因為訂左coreblack, 最怕等完話cxl

貪平出事
諗坐枕頭咁重又唔急就用平野shipbao 就算
26號到既都仲未入倉 28號到既已經空運中

今年無係美國買野，反而香港就有

wiggle 買左對黑色ub 22號ship
依加都仲未收到
有冇人一樣？

我都未
佢expect 星期一前既

收左對灰色，仲差對白色
其實咁多人未收到，唔似寄失咁

我都有件27號到，都仲未入倉
遲過佢都入左，等下啦。咁多人用

我23早上寄，仲未收到

chromecast 出倉了

好想要呀

23號買嘅ub
尋日收到了

Ups d磅數成日唔準架啦

第一， 可能入錯tracking no.
第二， 買家俾錯tracking no.
第三， shipbao唔係keep住update, 我果張單話9號到家， 結果琴日已到

其實磅數方面有無得去爭取番？
柒dd 自己拎個磅去量， 如果真係好大出入應該可以當面對質...因為見有好多都好似同實質重量有分別

利申無試過...就算係收多都覺得算...人地bf 收咁多貨就由佢

我個個寫住空運預計1號到 但今日仲係空運中

德拉華州免稅倉

試過BNS可以。自提點取貨可以要求即場磅。最後差4磅幾。佢地解釋話話速遞有時按體積去計磅數、個邊倉就照入返磅數。所以出入先咁大

amazon話Shipping Weight: 3.5 pounds
shipbao兩個加埋10.4磅， 我都拎個磅去試， 差成七十幾蚊

Shipbao 好似用體積重/實重、拎貴的方法收錢、可能計你10.4磅唔出奇。BNS 正常係拎實重去計

佢每個倉計法都唔同，我用果個倉係計實重
備註
所有貨件以實重計算。( 如特別大體積貨品，如床褥，大型行李箱等會按體積收費)
免徵美國消費稅
每天截單，出倉後預計5-8個工作天到港。
貨品單邊長度不可超過1.5米，單件貨品不可以超過80磅。

Bns係咪嗰個自提點都有個磅

57折同59折

Shipbao等左3日先識入倉 明明28號到左

唔知shipbao寄部kindle會計幾重

我件chromecast
到咗好快入 依家等出倉

tempur應該等撚到過年

有5件shipbao重未入倉🙄，明明幾日前到左

巴打你收到未？我用GoBuyShip 重未有update

我仲係空運中 佢寫琴日到 但我估假期冇人開工update status
gobuyship 聽聞仲差過shipbao咁 好似電話都打唔通?

26號到今日都未入

用左預先集運 冇得7-11拎

見bns啲巴打入晒 想死

24晚 wiggle白ub
期待中。。。

23號入，早兩日集運出庫，有排都未到手

買左件superdry Tee size S太大

睇下有冇巴打啱 平少少比你
Tg:

利申：174, 70kg

Same

自己一對
幫fd買一對

為左平十蚊分ac買
唔知會唔會一齊到呢

我173、65kg fit 哂。你邊度買？

反而今年唔係好覺fred perry 有折...想買件衫都唔得

如果係70蚊又真係差得遠喔...好心唔好咁狼死啦

我今次用loxxxxxt 買對普通波鞋都要$120...可能因為係加拿大

買咩先

好長咼清 ASOS買

同路人

有冇師兄wringle對ultra boost仲未到 等左好多日了

巴打都係shipbao?

普通個d jacket 仔...但去門市睇過拎起手都成2000蚊

唔係，我係用buyandship
其實只係 Amazon 免費送貨慢，我見 bns 係正常入庫出庫
我仲有對鞋未到集運，最新 tracking 話要下星期三，真係要慢慢等
好唔好到時攞咗枕頭嗰轉先，第二轉先攞鞋呢

係，好後悔
希望冇事，驚咗好多日

你都你德國買kindle?

係

MX500又未到, UB又未到, 乜都未到

有d巴打先好似啱啱入倉空運咋 起碼等多個幾星期

我用gobuyship uk買左對nike, 都係隔幾日先入倉，入單果陣佢個tracking no多左一個字，唔知關唔關事

我買鞋同枕頭，結果鞋已經飛緊枕頭仲未到倉

之前是咪有巴打對UB 差D寄失
最尾要去郵局做D乜先搵得返

我都miss左BF

有兩個枕頭剛剛到順豐站，可以自取了

真係足8磅

個枕頭係咪真係有臭味?

我22號落單, 30號信箱收到郵局張通知書, 叫我下個WORKING DAY去拎
我諗應該係UB黎....我其他貨都係BNS OR FEDEX直送....

我都係22號訂30收到掛號

叫屋企人幫手拎得唔得?
使唔使要ID COPY?

可以 唔洗身份證

Thanks 巴打

我個隻尋日入左BNS倉, 而家仲未有期出貨.....
FYI: 另外有D貨 28號入左倉 第日出貨要到6號先到HK

我個枕頭27號入美國倉
28號出倉運黎香港
原本寫4號到香港
而家delay左一日要5號....

Bns...

要快直接送港
一日都唔滿意玩咩集運

其實只係見咁多人講集運自己分享下
無話過有咩唔滿意

唔好成日用小人之心去睇人！

我今日拎個個都係27號入美國倉，尋日到香港倉

值得慶祝的是 你死期都還未到

你個語氣似負評bns

中立d 講成個progress 都好smooth, 你就強調delay

樓上咁多人講咁耐都未入倉就中立
我打一個delay字就叫強調？

原來連登唔可以打英文字...
明晒！

恭喜巴打..
你都算係早收貨果批了...

我都係用BNS

唔知，我就過左10日都未放....

如果巴打都係講緊個係事實，delay左1日就係1日，其實無乜問題

有乜好包膠

Levi’s 終於出貨

11月頭買 而家仲未放
Send左幾次email問都係得啲機械式回覆
上paypal個網睇話最多30日

到今日都未入倉，都成7日

ub，23號出貨，到依家未到，個parcelsapp話closed by system no delv conf recd
係咪打定輸數寄失

之前話4號deliver, 等埋聽日睇下點

等埋聽日冇就email wiggles

冇買過ub跟左nmd個size買

有冇巴打想換UK 7 黑色
想換大半碼

上個po尾有巴打放左個綁鞋帶link 話左可以著到

哭了 buyup件貨經已失蹤左一星期

佢係教買大左綁緊啲，我係調番轉冇預半碼

Btw wiggle ub 23號落單預計12月4最後30號就收到

拎走鞋墊 再唔得就放比人或者送比屋企人朋友著啦

美國馬會今次怪怪地
28號到左，都未派

Ub 21/11 買 預今日到
仲未收到。。。

我都一樣呀巴打

用Dimxxx件貨重2KG 買左個袋仔

佢話我個件野40*41*20 計體積重7.1KG

建議我比$50 重新pack過再計下可以平D

點知等左幾日佢話重新包裝不成功 原始包裝已最小化 cut不到原裝盒，但$50要照比 ，(#lme 原來賣家免費同我用禮盒包著左#:

即係7.5Kg 再加$50

1KG 要$84

運費Total $665. 即係差唔多兩個連登枕價錢

諗著大公司穩陣同快先用

買左其它野都ship左去B&S ，早知ship埋去B&s

好後悔

各位如果仲用體積重的集運要注意，尤其係連燈枕

出咗warranty email係咪都有可能cut

唉

拎得枕頭

我22號出貨，預4號到
而家status 同你一樣

Wiggle 到手

想問下amazon有冇boxing day優惠
突然有野要買

點算呀
有一件簽收左 佢就幾日都未入倉

係未派落去個倉度

所以BNS好多人都推介、因為用實重、但呢度會話你打手

呢間野又貴又慢 好撚垃圾

dimxxxx 用過一次無再用，個次就無乜既， 最後都收到貨， 但過過程感覺唔好

GoBuyShip更差，冇人覆你，冇tracking no

有冇巴打仲未收到WIGGLE

呢間計淨重的
我發覺好多都計體積重

今日收到ub

26日到既枕頭都仲未入倉
shipbao Delaware

未

終於收到卡，但聽日先有得拎

BNS都有寫超過某長度會計返CBM
有例外咩?

想問下wiggle送貨前會唔會打電話比你先？

佢件貨得40x 41 x20, bns 應該仲係計返實重

無, 因為係郵差送上黎

未, 個網寫5號到.

23號訂既fossil gen4到左
我仲要係件貨到左先記得報返比BNS
本身以為要月中先到，比想像中快

但係check返shipbao係到晒

Wiggle貨今日全到

我都有兩件26 27到左 係shipbao簽收左 但仲未入倉 打左俾話幫我查

去Dimbuy度睇，仆街原來冇話過幾多先計CBM
係邊樣重就計邊樣，真係伏到爆!

自己無睇清楚姐，無得怪人

講真我買個袋仔 頂多真係預2KG 係頂

邊會估到咁大箱

同埋個箱入面係giftbox 佢唔可以幫我掉左佢
所以cut唔到個箱 又比多$50

到左卡JA, 都係要聽日要拎得

有無人係美國Macy’s 買野

一個枕頭唔計紙盒都3.2磅

有啊，你想買咩？

shipbao tempur終於入倉了

shipbao得一件到左香港 ， 其他已運送但係未入倉

到左香港得15日集運，過期毎件毎日10蚊，我可唔可以屌7佢

你幾時送到？
咩倉？

22號落單 兩對都未收到

郵差送唔到會點

我26號送到都未入倉

我係買左到今日都唔ship
BNS倉係咪block 左
錢都未扣我

fedex話地址錯 要改地址
shipbao 10日都係空運中

擺低張通知卡
叫你過2日起計嘅14個工作天內
拎住張卡同身份證去郵局拎返個包裹

你落Hong Kong, China?

你買咗咩 尋日落單今日ship咗啵

wiggle 30號寄 今日中午收到

會幫你送返返英國

你係SHIP去美國地址?
買左對鞋, 成個星期啦

差SNS仲係PROCESSING,屌啦星

我都想屌柒佢地
佢地唔守規矩點解我要守

我shipbao件貨28簽收左[未入倉]
反而29號話因為COB打回頭果件標左[運送中]

咁多人買tempur 有冇人包膠

GoBuyShip連個網都入唔到，係咪玩完

Gobuyship 網正在維修， 造成不便， 敬請原諒。

Gobuyship IT 示

邊到見到

真係未見過一間公司可以差過shipbao
連tracking no, 乜7 status都冇update

幾錢

publish legacy jogger 買大左
有size 32 navy 同 tan 色
換 size 30 任意色 或原價440蚊 一條出讓（並無任何利潤，只求打和）
有意tg：nigro169

我用DBS, 其他網都無問題
如果真係唔得CUT就快D啦

21號訂既ub 都係未到
應該寄失咗

咩幾錢？

耳機

1舊

有冇巴打想換細半碼 ub 黑色 uk7

絲打都係出assigned.admin?

收到lovellrugby UB
睇到鞋盒個label, 好似中左莆田款

一至兩日左右會自動出庫
你係遲咗申報？

wiggle都差唔多

有冇人成功買到

有位佢就自動送去香港倉㗎啦

22號訂琴日到

個連登枕終於到香港倉 大家集運計連登枕幾重 我果間計4.11kg

新蛋隻WD 琴晚上路了

我嗰兩對冇野喎

屌你， 連埋個盒真係10.4磅咁重

shipbao琴日打去佢話個倉爆咗，要等多幾日先update到
本身運輸公司用ontrac都驚驚哋，而家直頭噤緊平安鐘

有無人試過係columbia us 買過野？琴日買件外套點知cut 左我單 係咪要用paypal定美國信用卡先買到

Shipbao咁多個倉都打爆

JW 仲有一件in progress緊左好耐

Wiggle 25 dispatch仲等緊

枕頭包裝太大

啱啱收到對wiggle UB CBlack/Rawgold，26號出貨，今日收到

我買左4個symphony

收到$199 PS4

枕頭 運費 應該要 300蚊

你買左幾多個枕頭先？

BUYANDSHIP大家係咪計好1lb後就出貨？定等齊一次過先？

有冇巴打想小弟幫手去BUYANDSHIP荔枝角拎貨？可以順手拎埋，有意留tg

26號到都仲未入倉

一個枕頭一百蚊

買到dyson us 官方吸塵機， 今日送貨

連運費真係平過香港水貨咩?

用邊間

shipbao

平， 香港水貨少幾個頭

香港班水貨佬每個吸頭賣百幾蚊

26號今日都未上倉

純白色其實有點柒, 可惜遲左無哂純黑

到今日都係

空運左10日 今朝打去話有機會delay仲起德國

我今早剛入倉加出倉

Symphony，UPS寫6.1，BNS就報5.7

我個mx500都上路

但係連隘枕仲未到bns

有冇人買左apple watch 3 可以分享下開箱？

到左喇
仲爭兩枝牙刷
見佢用iparcel 都知道會奶野

JW 同一張單
2件 scan左去機場
1件 shipment data received
1件 仲未dispatched in progress
隔左好耐都冇update

隻watch 咁好俾你買到？ walmart 定target?
個sony 耳罩都幾好...不過戴得耐唔舒服

bns係幾時會出重量
有野入左庫但冇講幾重

我又係有tracking no但一路冇update
26落單

wiggle 24號同日買左3對ub
25號朝早已經despatched左
跟上年經驗前後買左7-8對 分左3單返黎
23號 26號落order 30號前已經收到
27號落個單大約1-2號都收到

今年買個3對到而家都仲未收到
今年相對上好似慢左好多咁

另外仲入左美森 panasonic鬚刨 用最平個隻直運都起碼12先送到

去到香港可以比你集運時就有重量

兩個 Symphony 加一個 Arc 5
BNS 計 11.2lb

直送定集運？

Macy’s買

BNS ar😂

4個枕頭16.8lb

Sorry
Apple watch用BNS
Sony同鬚刨係Amazon 直送

DKLM,
BNS 計左連登枕6磅

因為真係咁重

$249 iPad 到BNS香港倉了

爸打鬚刨幾號落單？

22號

公平咩！我都22號，件野仲係美國

我26 岩岩寄左dhl

請問巴打 Wiggle係會由郵差送上門唔會打電話？

會唔會寄email或者轉status?

我iparcelw

有L排等

屌啊TheHut無啦啦取消左我張order

十成無貨啦屌佢

巴打買乜？岩岩收到thehut d 貨，用郵差寄

我22 order 已經用左幾日

Superdry

巴打想問到貨會唔會寄email/網上轉status?

全家換枕頭

me too屌左2件tee 300hkd幾抵玩

有冇人wiggle 用free shipping係遲過佢個預定日期都未寄到？
24號Despatched 預定聽日到 但見好多巴打都早收到

最尾冇六折放棄左

隻mouse 寄過去shipbao 但入唔到門口，點算

問shipbao 囉

應該個倉打爆左
26號到都唔上倉

26號訂 今日收到了

香港買貴到死

系統講5號, 如果聽日真係收到既話當自己贏

shipbao空運中要空運幾耐

空運到已經好好 我26到都未入到倉

1號出倉到而家

我個集運計9lbs
唔知係咪實重

應該計左體積重

有冇人kindle到咗？用邊間集運
我22號買重未到

bns 預計到香港倉由4/12 -> 5/12 -> 8/12

我bns
本來預計到香港倉由4/12 —》5/12
但今日已收貨

邊間

我用GPSS

點解咁講

本來兩件貨一件7/12一件8/12號，而家變晒10/12

爆倉爆到傻左

Gobuyship兩對uk nike拎得

良心企業，淨空運要10日，你諗下10日可以環繞地球幾多次，佢只收你18/lb

已出倉咗 兩日

師兄幾時買幾時入倉？
我用gobuyship重未有聲氣

好正，好似d 翻新退貨咁

24 買到左香港 用shipbao

冇保護袋都算
連個蓋都冇好似怪怪地喎

buyandship係咁改到香港倉時間

我有件原本4號, 第一次改5號, 依家變左8號

我有件6號變今日
有件就6號變8號

Google下啦

你估3系咩有蓋

我都係，改到10/12

Same here
反而有單6號嘅今日到

好後唔月shipbao ，因為之前聽人講shipbao好差，點加gobuyship更差

你要瘋狂whatsapp煩佢佢就會跟

睇下有無比人用過，之起美森水牙線d留言話比人用過

26號係wiggle訂ub,今天到了

扣左錢唔 SHIP 就搞啫，SHIP 左唔扣咪由佢囉

咪係😂

屌我驚佢話無比錢CUT

我用iparcel都係好慢

我tracking 都話到左香港, 應該呢1 2日到

wiggle 23出貨, 都係今日先拎到

已經日日whatsapp佢，佢地成日拖我話check緊，未update status，我已經比咗最貴嘅運費，佢都係照拖我

b&s 到倉日期由4號改到5號再改到8號，玩左幾年第一次見

岩岩睇到件野要12號先到香港倉

gen4 how much
由bf諗到前幾日先想買

而家199

點

bns 8號應該番大貨

我買178.50，低見175
唔ship HK, 經BNS返都係HKD24
尋日叫我拎，今日到手

等睇包膠

喺英國amazon買咗Dyson AM06風扇
但開著就show f3 error，google完可能係電壓問題
試咗長㩒power都唔得
見到機底寫係230-240V
想問dyson風扇係咪一定要變壓器轉返220V先用到

冇詳細包膠
都係An錶一隻
本身用開moto360 gen2
呢隻fossil gen4暫時好似食電過佢同埋遲鈍過佢
可能今日做setup多野load
不過勝在叉電真係好快，25%-100% within 1hr

想問下Fedex 又話scheduled 4 Dec
又hold住28 Nov 個state 即係點

我今日收到
仲有個旅行裝盒喎

睇左好耐驚彩光無用就無買

人地咪話出左車送貨

聯邦契弟係咁上下架喇，上次買Pixel領教過
btw 你個status係已經轉左on delivery vehicle, 即係如無意外今日會到倉，唔洗擔心
驚就去fedex個網問佢個AI CS, 會答你件貨去到邊

謝謝🙏

話就話10日，3日到左，頭先搞埋集運，聽日應該有得拎

出倉左幾日都未轉空運中

佢預算我5號到 希望聽日有啦

借問買佐幾錢? 想知下價

仆街，都唔知 ship 咗去邊

24號喺jack wills 落單，25號話dispatched，有埋tracking no.
但到個status 到今日都無變，有無巴打都係咁？

Same
仲未收到

用bns, 到倉日期delay到12/12

琴日到，快遞顯示送到有人簽收，但shipbao未更新

買左幾錢

你幾號買？
我23買 24出貨

26號到今日未入倉揮手區

平就平，上年用佢聖誕節前先到
可能負評得多依家少人用反而好左

有冇人用us-ex？我果d 26號入倉，27號發貨，到宜家仲未運到..

再次宣傳黑店Buyup美國倉唔見貨只會話check緊

我部arc5

Ching運費幾錢？我用bxyxpxx佢用體積重，結果一對鞋要145蚊

2對4磅=$80

巴打你用gobuyship見到入倉後，咪有個運單no, 你大概幾多日先見到佢有update?
我個最新狀態 合成訂單 咁多日都係合成訂單？
佢有冇比tracking number你？

p

今次用左3間集運
Lotpost, bns, go2usa
Lotpost 買枕頭
29/11回港途中，宜家都未到
Bns 買chromecast
29定30出倉，琴日到香港，宜家運緊去順豐
Go2usa都係買chromecast
美國時間既3號簽收左，未入倉處理

至於amazon 用iparcel，兩件都話過緊海關
然後琴日突然話送到，放係管理處

今年D轉運公司係咪比枕頭玩死左
buyandship係咁改我D shipment既時間
black friday變xmas禮物

I- Parcel
等多兩個星期啦

我放左成星期都未出庫

巴打你係咪都係揀China 再填返Hong Kong 落地址？

已經預左

巴打係送去Oregon?

似係， 超大盒

Portland

唉，我都係
佢仲要係delivered之後，又話去咗Vancouver, Washington
都唔知佢想點

係美森買到$199PS4，原本應該2號到集運倉，但係話我package may be lost 要replacement又無，係咪凍過水啦部PS4 有無巴絲有相關經驗

應該DELIVER左, 錯INFO啫
DELIVERY SIGNATURE都簽左KEVIN啦
驚既話咪問下代運囉

有無圖啊, 邊個PARTY寫D咁既野先得架

用咩集運？amazon顯示簽咗收？

我枕頭佢計我2.6kg

我對鞋佢用體積重計，結果本來唔夠1kg重變咗2.1kg

希望只係太多貨未入倉啦
因為佢又真係衰，揀Ontrac嚟做運輸，重衰過4px
而家問哂代運 ontrac 賣家，都未有正面回覆，惟有聽天由命

當初BNS 自己都sell 人買枕頭架，不過依家post 都刪埋

其實佢蝕抵啲將個磅數 round down 到整數已經唔會爆倉，唔會好似依家個個同佢鬥長命

係 我都見到佢刪po

bns咁搞法聖誕都未收到

same

用bns 買枕頭又係係咁改到港日期

Wiggle仲未到 expect 今日有

me too
唔知去左邊

你地用邊間

直送香港 用香港郵政

我記得一開頭
佢0.1係會round down
唔知幾時開始取消左

會唔會寄失
佢寫就係5/12 或之前

咪係，個個都係到等齊個0.1

SHIP寶，佢係去去下個倉話lost左，同CS講完一輪叫我買返同一個PRODUCT之後退返差價 仲包埋運費直送香港，但要等到聖誕

差shipbao就齊喇 頂 賽後報告都有可能玩到2019

已經Refund左再Order過

一樣呀巴打 但奇怪我個fd已經收左貨
搵jw佢一味話搵運輸公司了解下

我果2個入左倉4日仲未安排黎香港

希望盡快收到kindle, gobuyship你要生性，差你炸

連登第一屆集運鬥差大賽正式開始

Shipbao真係好慢

巴打我都記得你都係買kindle?

我部22號都未到，你不能早到

點解人地DHL一星期就到，我要iparcel一個月

係啊 睇到shipbao覆今日或者聽日到先取點

你有可能會有兩部，本身個部應該係未到姐。因為我到左shipbao倉都有package maybe lost

明明iparcel英國都係一個星期多少少就到 美國iparcel真係食得屎

我美國個單用左三星期，英國用左一星期

i-parcel 真係不能理解既慢。23號ship
1號開始清關，清足5日都未完。

Bns暫時改到10號
後尾訂嘅都就快到倉
唔好再改啦好不好

英國 harrods 之前9折有int ship, 又無電壓問題

GoBuyShip 都覆我今日或聽日，不過呢班cs講嘅野真係好難令人相信

啱啱收到sms話到左自取點

有件改咗8號，但岩岩到香港倉了

你就好
早知用shipbao

比實際時間遲左兩日左右 都可以接受

咁開心 似改到錯鬼哂

update 一下
我係買左4個連登枕同埋1個連登刨
枕頭尋日到倉
鬚刨今日到倉
等緊ship 去香港
用bns

究竟個枕頭係咩包裝，成6磅重 ，淨係運費都百幾蚊，個枕頭本身先300 幾

其實已經到左本地速遞手，佢唔派貨又唔update status

呢樣野應該無兩年都一年

bns
有野遲過枕頭入庫但出左庫送香港，是咪唔運枕頭住

tan已換，仲差條navy

5張單有送緊黎香港 有入左美國倉 係枕頭連倉都未入 但明明fadex琴日已簽

26 dispatch

咁多人未收到

枕頭應該儲埋所以人既單 砌一櫃先運返香港

BNS 枕頭啱啱到港
本身寫五號到，琴日轉咗八號，最後準時

所以梗係買貴果隻枕頭啦， 反正運費差唔多， 個枕頭本身3磅幾， 盒入面既紙就磅零， 個盒就磅幾兩磅

bns岩岩出庫，要13號先到

枕頭入庫特別慢

shipbao起自取點拎左貨後點比錢佢?

Wiggle 23號ship,都仲未收到
Estimates 係4號到都過埋

係咪屋企冇人呀？要再等郵局寄卡仔 我26號訂尋日拎左喇

打去定live chat?

去i parcel ups 個網send 去問

唉，呢兩日放假唔係公司。

英國iparcel 又好d，到左香港係轉去俾郵局，準時好多，清完關第二日已經派左貨

唔該晒 清

我都係 expect 5 號

正式宣報buyandship已經俾大家用爛左
慢到龜咁
本身又唔係平
仲要偷偷地改到港日期

有無人同我一樣仲未收到Wiggle對UB?

係咩, 我早到左幾日喎

下年就會好， 今年無事果d下年就出事， 間間一多人用就奶野

有件貨bns預6號到之後改8號但岩岩話到左,變左早左一日
但件野網上寫7.05oz,佢計我3磅

原本張單寫7號
靜雞雞幫我改10號

改日期成日都有機會啦，例如班機遲左

用得多集運就慣

唔好成日大驚少怪，成個小學生咁

枕頭幾磅重又嘈 係咪平時用開d 空氣枕頭

唔係屋企冇人收就會zip卡落郵箱咩
預計今日到 夜晚返去睇下有冇卡

好似好多人都未收到

有時唔係zip卡架，會彈返落郵局 郵局再寄卡

係啦知你老啦

上年用開BNS都無慢到
今年多人逼爆曬

唔一定郵局㗎
我幾次英森iparcel都係不知名快遞

BNS 運到SF站
但未收到SMS, 係咪都可以去攞???

上年咪又係咁

一個計4磅應該好多人都無問題

係驚計6磅重，都多50元

上年係shipbao中招
D人開埋苦主聯盟上報紙
有人下年先拎到件貨

連登枕可以拎啦

唔好咁多疑la

到左香港，話今日8m前送到，
不過岩岩amazon update 左話
we are sorry for running late，改左expected delivery 係5至14號
有冇得搵佢攪攪or退運費，遲左既話

我都係，唔通去左烏魯木齊先咁耐都未收到？
但我記得落order果陣明明寫00000架

我都係000000

係呀！

有冇人用buyandship有件係28號簽收
但到依家都未入倉
buyandship就話冇收過,叫我搵seller
amazon一睇地址就知係freight forwarder
我問佢有冇辦法拎到證據簽BNS依三個字就係代表間freight forwarder
佢叫我搵UPS
UPS果邊淨係話地址就一定唔係派錯,而個簽收人淨係簽BNS三隻字,唔會再俾到更多資料
我再問buyandship
佢地就話肯定冇收過,同埋有其他28號簽收既客都係咁撚樣
又瀉返去seller度

今年Shipbao都唔見得好得好多

應該無邊幾間係過左兩、三日已經更新到入倉情況

buyandship
我28號簽收果份到依家去問佢
佢話冇撚收過
29號簽收果份第二朝佢就更新左做入倉
今日仲出埋倉
我同buyandship講我一定係兩件一次過拎
有過期倉租我唔會俾

buyup個美國倉係咪都係下面個地址
595, North Columbia Boulevard
Portland

到貨了 好開心

幾錢入手

唔洗2000蚊

有無人今年係END clothing 買野？24號落order，到今日都仲未ship

Touch wood 我一件27號到一件29號到，都係UPS，全部即日入倉
UPS照計日日有車去個倉，傻都記得個倉既簽收係"BNS"
你咁樣似乎是但一個party 出事

我覺得係個倉自己搞亂咗d 貨
因為個倉幾間代運一齊用

得bns係呢個地址喎

bidhongkong已經係啦

sd email問wiggle啦

8磅就好合理喇
我都係BNS 但9.5磅 叫佢覆磅
DKGH 影張相黎又真係9.4磅

佢擺埋user id出黎喎,擺明用人地地址做代運啦

唉 唔撚驚

屌佢老母
係amazon買野，但件貨amazon 唔寄香港
所以就搵左shipbao 但賣家又冇比tracking id 我
跟住問返賣家 個seller 3日後先覆我 仲話已經到左 仲簽收埋
咁我即刻去shipbao報返認領啦
第二日已經話空運中
然後空運左十幾日都仲空運緊
係apps問佢 個cs又話幫我問倉 問撚左幾日都冇回覆
有冇巴打都試過類似情況

the hut 既superdry衫已到 之前仲有巴打話勁耐先會到

我今日收到 成個鞋盒放左係門口 正常唔係zip卡咩屋企冇人既話

收左幾錢呀打手

介紹黎一齊做啦, 食晒幾間集運茶飯都幾[img]好
反正D貨有排等[/img]

我都係9.4磅
好唔好叫佢覆磅

當場？

B&s慢撚到 8號到又推到10號

但amazon 嗰邊又會送左都話lost?我睇shipbao 無講已入倉，直接話空運中

你閱讀理解有障礙？

巴打SHIPBAO邊個倉？小心地址改咗冇update
近期用咗2次算穩定，第3次用，等緊件貨到，冇傳聞中咁伏

29/10我都買左， 直ship HK都係2000有找

真係好抵 香港買要3200
對鞋好特別 鞋面成2層厚

勁耐先 ship 呀，仲寄緊要 12 號左右先到

usps好垃圾

你有懷疑BNS有磅可以即場叫佢磅

仲未有人拎連登枕咩

未
shipbao 要9號先到
慢到呢

未拎
都未齊貨

25 diapatch 未收到

shipbao計左我5.9lb 正常

屌你USPS

屌.枕頭一齊空運中.但一個到左香港一個都係空運中係咪on9

係amazon買枕頭都話package may be lost
但實際集bns已經簽收同運緊黎香港

所以有可能係簽收左，但無update返 status

頭先攞件，SF比少件我，好彩我即時出聲
個件仲要寫錯電話 number
好彩我見到我件貨

請問有冇人可以比個UPS tracking number我參考下，
因為今日gobuyship send咗個ups tracking number來，5983885644
但係我search唔到
想問佢個格式有冇比錯？

5.9係一個?

Bns 5.8磅

Update: wiggle貨已收
盒凹左少少 無上面濕晒咁誇

我同樓上位巴打都係講2個枕頭9.4磅
所以想知2位5.8/5.9磅係一個定兩個?

我有件同你一樣,
都係星期一8:43 am out for delivery之後無update過

usps好垃圾

佢唔計包裝都3.1磅（from amazon)
兩個做到5.8一定寄錯野

係一個

thx

ups係1Z開頭

岩岩出？

Online chat緊 問緊佢要點寄番去
我問過下dhl要過千

cls 過千 郵寄好過啦

香港郵政都有快遞服務

應該係，巴打你呢個咩apps?

Parcel,唔俾錢可以track三件貨

.....我岩岩CHECK返UPS個RECORD, 我個枕頭係6.1LBS....

大家收到未

終於收到部份美國馬會既野。

問左 佢話黑色星期五要比較長時間

入面d野有無事先？無事就算數啦

我上星期四收到果對ub都係成個盒濕晒，但入面對鞋白雪雪好靚仔

Wiggle 好似有個rebound 用黎退貨 但係唔知點用 我搵都搵唔到 而家問緊佢

我係香港郵政收貨 係咪拎去就寄得番去

可能過多十日，我個情況同你一樣
最重要份件係佢地到，應該無咁多機運啲野返黎啫

我對鞋入面係濕 摸到水

爛就冇爛就係好明顯浸左幾日

我唔知你點同seller 傾
如果佢包你寄返應該會叫你去指定果間
冇包既咪包好份件拎落郵局去快遞果邊問件貨寄去你講既地址要幾錢
佢就會幫你磅講返個價俾你
你係寄就問佢拎form
佢有箱同快遞袋但唔知幾錢
我果次係用返原裝盒包晒bubble紙同雞皮紙，整埋地址貼係面

你用集運地址咪送緊去集運到囉
你用hk地址直送咪送緊你到 係咪咁難明
唔通你寫集運地址佢會送去你屋企

哦 好 唔該曬

對鞋都濕哂? 乾返得唔得?

等左一個鐘仲未到我

佢叫我去官網到禁return 我印左張野但唔係要去邊

唔知佢浸過咩水 仲要係袋入面濕左咁多日 麻煩啲換過對算

張野冇寫地址就問佢寄咩地址
張野只係for佢內部知到份件係return

岩岩試完個連登枕 打側訓好正

一訓落去會好慢好慢咁自動淋到一個位， 然後起身之後就變脹。
有一種包裹既感覺

新鞋wo 濕晒你都唔濟啦一般 除非好嫌麻煩 否則可換則換 我諗wiggle都會幫手比返運費既

應該夠玩2~3年

9成9係雨嚟啫，等佢乾咪得囉

當然你要寄返英國都無所謂，不過平郵最平都要大約70蚊，重要成個幾月先到英國，有乜謂

依個係佢快遞個價

原來有條link幫你計

sf 好似平D

Macy’s隻apple watch仲backorder緊
都唔知會唔會有

用郵政ec ship啦
平過air mail，但同air mail一樣快
我寄過幾次英/美都係7-8日左右就到
係寄就快啲寄，遲下聖誕節又delay多幾日

終於到左 屋企冇人放左係管理處

巴打知唔知佢幾點送到？

我成屋企都一早出哂去 所以唔知
樓下保安幫我收 夜晚返去就比我
expect 5號到都幾準時

我expect5號到都未收到

cloud flight 正唔正
black friday之前都有做 SteelSeries Arctis 7優惠，諗緊買邊隻果陣已經完哂優惠

牙刷都收到喇

買咗幾錢

唔知佢搞咩
天口凍，想著新衫啊

58鎊

等緊支羽毛球拍﹐唔知寄到過黎會唔會彎咗變廢鐵
有無巴絲都試過買球拍﹐收番黎支拍有無事

如果無事,黎緊諗住買mon

shipbao 計我9.8 2個

請問各位AMAZON堅持USPS經已送到但係buyup又堅持收唔到可以點處理

可以當跌左錢

追buyup

有無巴打開始覺得連登枕阻住地球轉

amazon 2個分開ship
鬼叫唔同款

ups都係4.7lb

一個仲係US
一個HK 5.8lb

今年開波無耐就已經係啦...
上幾年就水牙線/電動牙刷/鬚刨/今年就枕頭
好多人試都未試過就買...因為枕頭真係未必個個fit 身...訓唔好影響腰骨，人云亦云（唔好屌我殘體字， 唔識字既查左字典先）買

之後買完就講wiggle/am 講運到點點點洗幾個post 又話未到又話唔知去左邊又點點點點... bf 就一定多件收等多陣都唔得...

最後， 見到有人d shipping 本身寄運簽收有d 資料錯誤， 話唔見左份件但最後簽收到重寄左番香港，但之後又打上去人地cs 度嘈要refund ...提提大家唔好做呢d 仆街玩串個party

Tracking個status係點

好輕，聲算ok

想問在美馬送DHL，自己在ON DEMAND佢送去管理處是否要求要有簽收？
我果個管理處話可以放低但唔會有人同你簽收

成日見到d人等果幾日又嘈
明明集運就係要咁耐啦 大佬人地做你一單生意咩?
成個國家咁大呀大佬
你話等咗兩星期冇出貨上黎叫下春都叫正常
屌你老母 有d做遲兩日野都要係到比你屌
比果一百蚊就變哂大爺
最撚好笑係呢到有人教吹cs 出快d貨
仲話要呃返對波鞋返黎
得罪講句 冇錢就咪買啦
有錢趕時間就落門市啦 仲要有埋服務

人地下次唔侵集運玩唔好問點解
人地local都冇你地咁麻煩

同我依家情況一樣
buyandship死都話冇收過
叫我搵seller
amazon同ups就話個地址係freight forwarder
地址肯定冇派錯而簽收人淨係簽BNS三隻字叫我搵返間freight forwarder
問返buyandship 就話唔係得我一單係咁
28號有好多單都係咁堅持冇收過批貨
依家都唔知點
遲簽收果份又ship埋返香港

問ups 攞簽收 record

美國ups咁答我
香港ups淨係話佢地派件一定確保地址係岩先派
同埋簽收人淨係簽咗BNS三隻字
咩都幫我唔到
我係咪又要搵返amazon

好老實，日日咁多件去個倉，UPS 啲前線一定識背BNS 簽收/放左起 Dock. 隨時未派件已經可以入定機

你依家都係幾個可能

1. 有人手腳唔乾淨 （UPS/倉）
2. UPS 派錯地址，事後亂入機
3. 倉入面同其他集運啲貨撈亂左

無咩嘢可以做，最多當自己唔好彩

其實係咩貨？咩價位？

三條under armour運動褲姐

等左幾日?
我有件放左2日都未出

申報咗都等咗10幾日

拍唔知佢點包，你去啲羽毛球論壇睇下有無報告啦
Mon你睇翻Newegg個Post，好多人買左送埋黎都無事

其實最怕係好似樓上某巴打咁，簽收左但係實情份野係唔見左
依家知佢地收左就等佢地慢慢送過黎

我都係出咗庫呀，不過就由今日到港delay到12號

UPS有proof of delivery
簽收又寫BNS 你可以叫佢地賠

推上報

有冇巴打想換UK 7 黑色
想換大半碼

Wiggle ub 4.0

唔出奇 我29號倉收貨都係今日先出庫

你睇下order detail個送貨地址zip code係咪變左8300000？

btw，仲有冇其他人都係咁

岩岩check左，佢個shipping status 終於更新啦，名同地方都岩，希望d 衫一路順風

有無人用Ezygo 件貨簽收佐又未入倉 ？
件貨星期二顯示簽收佐，但到今日都仲係 “等待收貨”, 問佐cs 佢話要等下，我而家驚佢唔見多過慢

係喎 但岩岩琴晚先係uk pack
隔成10日

隻枕頭簽收左兩日都未入庫 send左email去問

一開始狂推就已經覺
shipping 即刻慢左好多

全港加埋有冇成萬個

咁推法 成萬個基本啦

其實連packing幾大個？
有咩理由咁大個倉會比佢搞慢到 又唔係家庭式經營

有冇諗過一個枕頭有幾大？加埋成萬個枕頭，咩倉都爆啦

用shipbao 26號已經到左美國倉 但一直未入倉係咩玩法.......
facebook問已讀埋 即係點？

我都係26號到
琴日先入倉

我估係枕頭個package太大箱，睇之前巴打d相一個大紙皮盒起碼裝到4個枕頭

但d人買1,2,3,4隻都係用同一size既大箱... 肯定影響左集運公司plan裝箱裝板上飛機返香港

唔怪得慢佐咁多

幾多倉都逼爆啦，講緊5.9lbs

又大又重又阻掟

amazon係咪用到冇箱先咁樣玩

連登枕等左一星期終於再update
訂左一個，6磅重

屌你老母 dimbuy點撚計運費架，一件童裝 t shirt重量係1kg收我成舊水 屌你老母

哇屌

今晚去攞連登枕同日森鞋

btw 日森同美森又有新一輪 hot sales

有冇好介紹

UPS送錯地址

暫時唔覺有 都係大家集思廣益啦

點知送錯地址

我用bns一件女裝xs既保暖底衫都計我3lb,痴撚線

D 貨細件但重先係物流公司飛佛

又大又輕係麻煩

簽收人點睇?

Ups 網上track 有個proof of delivery
禁果度

shipbao完全唔覆，點算好

我可能都送錯

19702送左去19711

我2單都係送19702，其中1單送左19702入左倉
另1單去左19711，可以點做
美國送貨咁撚19咩?

剛剛update 出庫, 要下星期5先到
唔好delay, 有件到左香港倉等埋哩件先攞

琴晚用左一晚運登枕訓教,
絕對收貨~!

請問點睇送左去邊個zip code

冇較到用email收shipment update

英心百靈9系又有平

香港代理點睇

唔同market啦，我諗大部份人如果唔係依個價根本就唔會買

下年sogo 一田 賣$700

咩網???

反而想知今年一田 sogo 賣到幾多

#metoo
但有件早入庫反而未出庫

集運倉比你班枕頭撚搞到彎哂

係咪120磅哥隻?
上次見有個巴打8X磅就有

依家99都唔差啦

wiggle個官網寫delivery date係今日
但完全冇消息係咪今日黎 點算

黑五係日森買左隊ASICS,送黎個鞋盒連asics logo都無 係咪假野黎

有冇絲打係Tory burch 買左野 但仲未到 咁耐係咪正常嫁

Braun Series 9 9240s Men’s Electric Foil Shaver, Wet and Dry, Pop Up Precision Trimmer, Rechargeable and Cordless Razor with Charging Stand and Travel Case - Black/Blue

呢個？點解我見到係119.9

usps? me2

清關清咗好耐

DHL真係好快

退稅後

見到，唔該晒

係咪要寄英國倉再轉運?

寄英國點退稅

自膠先

個枕頭終於送到香港

26號到今日仲未入倉

師兄有冇用過落PS4?
有冇7.1效果?

用左，但係打fifa，未認真試

用過都敢放?

用過一次者，做好清潔消毒平平地放冇話唔得既

800蚊同你收左佢

郵局寄都3舊
睇wiggle點算

會唔會唔show你，如果佢hk冇收集點/同速遞合作做reutrn, 應該買家自己食番

好tg講，

同你調轉,買左個safety razor剃左一次損左,之後就冇用過

有冇check過有冇送錯地方?

問左佢佢話貨多叫我等下，但係我有件貨遲過佢入倉都到左香港

你問集運定點，因為我check到佢送錯zip code

集運個FB

我問集運佢地都係hea我話貨量大要等
但幾日後到既貨都出左倉
check返張單至見到錯zip code

我對話紀錄 佢話會比番
但我估唔到郵局都咁貴

我睇番張單佢寫19702冇左後面既2630唔知關唔關事，我用Shipbao

係gmarket 買一條牛仔褲
用bns 1.1磅 收我48蚊
用順豐寄到我屋企都係44蚊 佢寫0.5kg
基本上好多次都多0.1 or 0.2

枕頭拎得琴日BNS出貨..今日就到自提點

有冇人用gobuyship,頂佢本地派送都派左兩日

開箱！

巴打換電話先

由於黑五活動影響倉庫的貨件更新會受到影響,
26號打後送到倉庫的貨件,未能及時更新狀態,
不好意思請耐心等候,Thanks

shipbao有冇第2句?

咁鬼大個吉箱

佢都係咁同我講之後就唔理我

冇架啦，shipboa係咁
用第二間啦你

事實係個兩間最好, 無得揀

件衫係影得鳩左d 既

岩岩一件底衫收我3lb,跟住叫佢覆磅影左張相黎得0.85lb,話倉入錯左資料

我依家先知有得覆磅
已經俾咗錢
下次一定叫佢覆磅

有時差1磅都由鳩佢,一件女裝xs既底衫有咩可能3磅,鞋都係得2磅,仲重過對鞋

Wiggle對UB仲係音訊全無, Email問佢佢叫我21號前收唔到先再揾佢...

一樣 我24號買都未到

買左publish legacy jogger blk & olive 30
太窄
想換32 有無巴打都買錯size

巴打平時著開咩size既褲？

我腰岩，着開30-32 但大腳小腳太窄，我做開運動

放上佢fb binc啦 咁L狗

大腿小腿

巴打條腿好粗？死啦我都可能會太窄

wiggle寫今日送貨但重未出現 點算

wiggle ub
個delivery expected 寫5號到 但唔見有人送 加zip 卡仔

岩岩我又打左上去屌 又係話做咩俾錢前唔打去覆磅 跑馬咩覆磅 集運就講個信字 依家間間都變到咁九

留名睇同arc5比較

邊到買咁平

尚德係同一個位開箱我都係 ...屌我有2個箱裝..屌撚佢唔知點解

有，你係咪都係買kindle個位巴打？
已經日日催cs, 佢比咗個ups trackinh no我，但係check唔到嘅

巴打你係邊到見到派送中？有冇收到tracking no?

唔係kindle啊，發貨記錄果度有status睇，冇理佢幾日就轉左本地派送，今日收到sms到左自提點, 拎左其中一件貨了

想問下巴打實腰幾多？

附送大量不知名耳屎

德國倉定其他倉？點解你可以咁快收到

Uk nike@gobuyship
$600hkd唔洗

英國 我有係德馬買野，不過都係寄去英國 本身件野唔係free ship, 運費差唔多

寫7號到,都係味有影,
bro你咩情況?

同色，都係gobuyship
實物靚過圖

連登枕一之過買2個，但唔知點解一個到咗香港，另一個未到...

一個5.6磅

你都好啦, 我睇UPS話 6.1LBS, 去到BNS 又唔知會重多幾多

GOBUYSHIP 英國倉咁好服務嘅，我見好巴打都收貨了，德國倉

UPS報5.5磅

我係呢隻, 你地係邊隻?
Tempur-Pedic TEMPUR Symphony Pillow 6.1LBS

Tempur-Pedic TEMPUR-Adapt ProHi Queen Size Pillow

我都係寫5號到
5號真係準時到咗
HKpost送上門

咁岩，見佢個倉好多間唔同國家既公司，開頭都驚驚地

無度過，我跟官網size買渣

我輕咗，6.1變5.7

i parcel到咗香港out of delivery
一般要幾耐先收到

枕頭問題 我寄去shipbao倉應該19702 usps寄左去19711
會唔會on99寄錯左 27到今日都未上倉

19702 喺zip code
19711 係第二個地方，有機會直情係第二個城市
所以照道理應該係寄唔到，然之後return返去Amazon
如果佢係寫delivered就祝君好運🤞🏻

寫5號, 6號到左
當佢係英國時間慢1日

同一個city可以有幾個zip code架
19702同19711直頭係正隔離, 互相overlap
其實有機會scan錯, 可以叫賣家問下USPS個貨去向

其實寄錯地址唔洗太擔心
賣家責任係確保件貨送到正確地址 如果tracking派送個zip code唔match地址 佢點都要refund/replace架

我仲慘USPS送去BUYUP淨係話去左Front door / porch
宜家Buyup就死口唔認有收 AMAZON就點都話送左唔負責

買左對triple black ub窄得濟
有冇巴打可收留
個款code 係BB6171

寫5號 仲未到

同你一樣
amazon淨係話咩都做唔到
叫我搵返ups同buyandship傾

UPS tracking係咪寫 received by BNS
如果係既話bns應該要負責
不過都可以問下UPS先, 佢地facebook好快回覆

buyandship死都話冇收過
buyandship cs咁答
你好，我們已向倉庫了解，11月28號當天UPS貨物有幾批貨物顯示為已派送，並顯示簽收的，但其實貨物並沒有送到倉庫。
以下圖片為當天其中一批貨物，顯示UPS 28號已派送，28日當天亦已顯示BNS簽收
但貨物的確仍於UPS手上, 一件貨物delivered 了3次呢..
UPS 上混亂派送情況，我們這邊已反映並通知他們尋找。
但他們未有多加回覆，及未派回貨物，我們這邊亦只能通知客戶與ＵＰＳ及賣家安排。

晏晝再搵過amazon
佢地話咩都做唔到,叫我搵返ups同buyandship
我最尾要求佢幫手report俾ups依份件依家個situation
佢話可以同重覆叫我keep著同ups同buyandship 傾,仲話可以claim ups
人在香港都唔知可以點claim佢美國ups
ups果邊我email要求緊佢俾證據我證明份件冇派錯地址

最後12/02個status似係俾左USPS派喎

果張圖係buyandship個cs俾我睇話其他shipment係28號簽收出現問題
我份件係下圖
[img]

如果成批貨都係咁既話 我諗BNS點都會追UPS既
有簽收證明佢地係要負責架

buyandship果邊已經冇再搵過
同佢地傾真係火撚滾
依家等ups send proof of delivery俾我
之後再去屌柒佢地

buyandship cs 講到有成批都係咁所以我先上黎搵下有冇其他人同我一樣

另一單剛剛送到

Bellroy銀包已到手

買左咩款...
btw 對呢個牌子唔熟， 點解會咁多人買， 只係覺得佢隻雀仔幾靚

Note Sleeve
我畀佢design吸引

分咗2次買連登枕, 每張單2個
第一批到香港倉就9.4磅
第二批變咗10.4磅
佢覆磅影相顯示10.46, 變埋10.5磅

即係咩意思

幾銀

我兩個Symphony到左香港BNS計9.3lbs
仲有一個ergo neck就分開寄, 8號到香港, ups個網就寫3.9lbs
可能包裝有d唔同, stuffing個d有多有少?

我都收到電話今日到

有冇人試過UPS tracking係咗咁？ 已經好多日，冇理由未update

Bns 本身兩件7號改左10號
岩岩check有件今日到左

如果對個磅數有懷疑係咩應該叫佢覆磅
英馬話1.03 但bns 話2.5

睇courier重量，amazon shipping weight超唔準

好撚貴

巴打買左邊款

我兩件美國件都係1Z開頭

問seller啦, 問連登鬼知咩

我果單依家amazon叫我send同buyandship既chat screenshot去freight-forward-lost@amazon.com

咁撚貴屌

佢果組都唔係ups tracking no.

GOBUYSHIP 比咗個假number我

你經gobuyship代購?
否則tracking no.關代運咩事???

唔係，amazon買去咗gobuyship德國倉簽收咗，gobuyship話用ups運來香港，比咗個code我，話上星期五已經比咗ups, 但未見有任何update, 我自己用呢個code check都係冇udpate的

唔知真係ups未update定個code係錯
因為我ups網search個code佢冇話係invalid

算啦, 如果係代運就唔駛理個tracking啦, 除非真係太耐先屌啦, 例如入完倉, 兩星期仲未到香港既話.......

冇用架 我上年試過

一個就係, 好多巴打四五個咁買, 點抱

Amazon上年既回覆
Hello,

I received the information you provided from the freight forwarder’s website. I’m unable to replace or refund your order at this time for the following reason:

The screenshot as well as Amazon’s tracking information indicated that your order was delivered to the freight forwarding company on December 4, 2017. Amazon isn’t responsible for lost shipments after they’ve been delivered to a freight forwarder.

集運個code應該只係for內部用去match個別買家同件貨，唔會係ups個tracking no. 所以你唔會track到任何野

UPS個D係1Z定1Y開頭超級長...

唔係呢種咁短

買咁多就俾多少少送上門， 方便

note hkd404

jackwills 過左12日件貨仲係UK
走去問佢地話ocs太忙

即係預冇左份件啦

Amazon可以叫UPS做missing package investigation

Thank you for your response. As requested, I have processed your request for delivery information, including a digital image of the signature. You will receive an e-mail within 90 minutes that will contain this information. The reason why we refer you back to the shipper in this case AMAZON is because due to contract agreements we are unable to start an investigation when the package is not located.

一樣

啱啱再打去shipbao，佢都係覆返話倉爆哂，11月26-29到嘅貨仲執緊，近期到倉果d就會執咗先廢事再加重負擔 唉，都唔知部嘢到倉未，Google又on99走去用ontrac，d status不知所謂，delivered咗之後又話去咗另一個州

根本年年Black Friday都預左爆倉架啦，有乜理由遲來先上岸架
啲野2046都未送到返黎

好合理喎， 你都唔會將倉最入既野拎出黎， 再搬最外既野搬最入啦

四個枕頭岩岩好16lbs
抵到爛

我知.......我意思係過左咁多年都無應對策略，會唔會失敗左少少呢
又唔係第一年過Black Friday，年年都逼爆倉都照係咁做，完全無諗過要點解決

仲有一樣就係，唔係巴打打去問我地都唔知佢真係爆左倉，哩樣野佢自己主動係FB / 網站話俾人知啦，唔駛全世界都得個「等」字

我都預咗係，但係偏偏就係最重要果樣就（疑似）早期到咗，而家根本唔知佢到咗未，我都打定輸數

呢樣我同意，因為其他公司都有影低個實況係咁，但係佢就無。影個相upload上去facebook再加個status都唔係好難ja

其實佢個網有講美國個倉爆爆地 叫啲人轉去美國其他倉 不過我買完先見到

資源問題， 佢唔需要俾多d成本， 但代價只係你等

其實唔需要增加人手都可以做好啲既，不過本住少做少錯既原則，搞咁多做乜呀
各位巴打我地慢慢等啦

請問，anova慢煮機 Nano black friday果陣最平幾錢，我想知同香港差幾多

仲要一拆箱裏面無獨立盒
抱啦

first in last serve

shipbao係咁，下次用第二間啦

shipbao係咁，你見佢之前衰到上埋報紙就知啦

兩對boot，UPS話16.9 磅
因為以前試過，所以我原本都係預體積重5-6公斤（11-13磅），點知再誇張d

by the way，29號到，30號出倉，琴日空運中

另外一個，30號到，琴日出倉

另外3個，30號到，未入倉

可唔可以著上腳影一張黎睇
我有興趣

收到郵政局卡仔啦

Dimbuy 成日都計貴
佢地計體積，但有時會計大左

我買左隻煎pan，直送香港，個盒同你一樣大

UPS tracking num 有英文字母咖喎。會唔會同你講錯左其實係另一間速遞？

用shipbao到左連登枕
今晚試

Macy’s apple watch終於到bns
即刻打包唔知聽日會唔會送到呢

我買左CHROMECAST同 APPLEWATCH, 應該係同一水到HK, 但而家得隻CHROMECASE入左HK倉....隻AW仲未到HK....

有上過報紙？

有冇巴打對wiggle ub仲未送到
expected delivery係5號

謝，但我一直都入倉，出倉，空運都好快，夜晚集運，第二朝有得拎。同埋都係用到付，無收過錢。

日森啱啱先開始cyber monday

有咩好Deal

kindle 平過之前德森 cls 勁抵 miss正既巴打可以盡情入手

more

我想問買左個牙刷直送香港，但而家咁樣即係點？

有無抵買推介

有冇router推薦？

枕頭用bns 係咪送黎屋企好過 我見貴幾廿蚊only

shipbao個狀態寫住已出倉 即係點解

一定要佢地自取點or elink

終於有兩件貨到咗集運，仲有對鞋喺美國未出庫
唔等了，想早D訓新枕頭

HD8 350HKD抵唔抵?

仲唔叫抵？你想幾錢？

多謝巴打提醒！

我expect 4號，連咭仔都冇

嬲嬲地sns仲未出貨

shipbao 有冇得覆磅
使唔使比錢？

shipbao頁面永遠唔顯示入倉、出倉、空運時間，等你無得ｃａｐ圖

我冇錯資料
簽收人簽 BNS
依家咪又係話冇收過份件

咁即係凍過水？

又唔係
得buyandship先知咩情況

唯有等多幾日再追下bns

我用app睇有

BELLROY已到貨

web都有 一般入倉 空運 準備出貨 可以拎貨 都有update

GoBuyShip 重慘 乜春都冇得睇

你有一則新短訊

2018-12-07 23:24:30 正在運往堆填區

Out for landfill

特登註冊貼呢個

Newegg有150果陣想買router 見房果隻仲用到
依幾時開始入下廁所都收唔到 好後悔冇買隻

i parcel一般俾咗local carrier之後要幾耐先收到

我尋晚有單簽收左，都未入倉

今年用shipbao都唔錯 好過上年好多 有3樣野本身話10幾號先到 結果隔左幾日就話可以集運 1日後已經收埋SMS自提點拎得

唉 Amazon又幫唔到手 buyup就話無收過
咁宜家即係局住當無左啦

同樣情況

巴打可唔可以講下你係幾時轉空運中架？

日心cyber Monday無人講？

離開倉庫，等上飛機

出倉隔幾日

我過左一日都仲未上機，德拉華唔係日日機咩？

我個連登枕入左bns 4.8lb 咁輕既

買咗hide and seek
但太淺擺唔到港紙

突咗一忽出嚟
等遲啲睇下有冇sale 再買返個算

note sleeve放得好少卡

我連錢都擺唔到 會突出嚟

咁樣集運都幾好搵 成車成車話無收過 仲好搵過運費 又告唔入

我都等到無感覺，等左10日先入倉。我諗等多10日應該上飛機架啦，同我同一日到同一件貨既FD已經用緊

expect6號here

佢個app比BnS好啲，起碼可以記住用戶名同密碼

買左ipad 同bose micro 都好準時出庫同到香港 係咪你地冇準時申報啊？

日森有咩正野好買？？

巴打放到幾多張？
睇下買唔買個note sleeve

你地收成貨未？
今年買咗9件貨，收齊咗8件
差Gobuyship 部kindle

4 – 11+ cards喎
呢個位都放到卡

hide and seek: 115mm x 95mm
Note Sleeve: 102mm x 90mm

hide and seek仲大啲喎 你裝咩銀紙

Border free到買 唔知係咪無得揀size
買嗰隻係low嚟 得74mm

係 高係短過官方版

你買左lo版，港紙要買hi版

嗰間得lo

sns ship緊